有冇巴打返開酒店炒散 呢排生活點過

有冇巴打返開酒店炒散 呢排生活點過

過唔到